聽完 你還要我怎樣 後有感而發

各走各路，各自精彩
我明既
幾多對持續愛到幾多歲
幻想跟你走到天涯
夢醒，就是南柯一夢

ok

我陪你走的路你不能忘
因為那是我 最快樂的時光